影視台-[開心速遞] 班假AC日日喺度獻世獻醜

屌你老味
我真係唔信有人會特登為左套柒毒弱智劇係咁CAP圖CAP GIF
搞到套智撚障劇好似贏左奧斯卡既電影咁撚巴閉
果D reply既語氣一睇就覺得好唔自然, 擺到明係扮討論真宣傳.

果班AC click入profile睇, 一係就空白一片, 一係就只開過智障速遞討論posts.

真相好明顯, 真相只得一個, 就係,
全撚部都係CCTVB既打手！！！

在此祝福CCTVB 貴公司全公司上下，尤其是愛回定劇組所有成員, 不得好死.

利申: 反愛回家 反TVB

蚊哥
你師兄d crew 嬴咗區議會選舉喎